大家唔好再怪消防啦，佢哋已經盡咗力

消防睇得出佢哋真係盡心盡力救人
佢哋唔係心理專家，好難慢慢傾再叫返佢過嚟
但佢哋同狗唔同，啲垃圾狗仲喺下面攞住個盾
要怪都只能怪腐敗嘅政府
6月16號 努力到最後，守護屬於我哋嘅地方

目標一致，不撤不退

係五毛係到搞事玩分化咋嘛，我相信消防盡左力救人